求好教車師傅介紹

巴打有無好嘅棍波教車師傅介紹

最好平d

係咪有潛規則

一定要上夠20堂個教狗先批合格架？

考邊

巴打我聽日先知

屌你小兒麻痹架？

教得好唔好就人夾人
我可以介紹我果個比你

你留th比我？

留個名？

你老襟黎架個個

考官唔會知架wor

加油啦，又開追悼會架喇

咁聽日先

佢應該連邊個批佢合唔合格都唔知

有後生師傅，勁好語氣勁有禮，但你錯屌你
利申，比佢屌下錯下好快學識
想要留contact la

留telegram名？

我個fd話會睇你上左幾多堂，個考官

考官唔會知
我同身邊嘅人都無比考官問過上左幾多堂

個考官理得你上咗幾多堂
唔通你上咗60個鐘 但係連基本野都唔識
都畀你pass咩

7月考仲未搵

屌派左油塘

係咪預備考多次？

求contact！
tg: @wheeler_1

有無私家車自動波師傅介紹？

我油塘一take, 留tg吧，比個電話你